考DSE既入一入嚟

Child 登
讀好啲書啦 上咁多連登害死你地啊